有冇人既兄弟姐妹有智力障礙？你覺得佢地心入面有冇當你地係屋企人？

我成日覺得冇

輕度？重度？